班暖化撚又縮晒入老母閪到

凍到

樓主老母凍到字宮收縮

有邊次唔縮

彈兩下碌鳩呢

未開

仲有彈三下碌鳩

唔計
夏天先計

凍到阿叔唔想番工